Создать одностраничное приложение и компонент "календарь".
Макет "календаря" в приложении.

Входные данные.
Выбранный месяц на основе которого рендерится компонента, по умолчанию
текущий месяц, старт недели - понедельник.
//Массив объектов с датой и цветом - [{date:"06.02.2017", color:"#0f0"},
//{date:"18.02.2017", color:"#00f"}, ...] - фон меняется в соответствии
с переданным цветом, если даты в массиве нет то фон белый.
//При перемещении курсора цвет фона дня под курсором меняется на красный.
//При клике на день, страница должна получать уведомление о выбранном
//дне, у выбранного дня фон меняется на красный (пример console.log("selected day", day)).
//При клике по правой/левой стрелке вверху, календарь перематывается на
предыдущий/следующий месяц и передается уведомление странице о текущем
//месяце компоненты (пример console.log("current month", month)).
//Компонента меняет размер в зависимости от контейнера в котором она
//расположена, т.е. имеет не фиксированный размер.

Верстка делается при помощи Bootstrap 3.
//Пользовательские стили любые: inline styles, CSS, Less и тд
//Код страницы и компонента на Reactjs и ES6 ( можно stage  вплоть до 0).
Сборщик -  Webpack2 и npm (без gulp, grunt и тд).
